口大係咪一定冇靚仔/靚女？

有冇啲口大得嚟又係男/女神嘅人

幾大先叫大

同塊面整體個比例唔啱

如果要stats嘅話我諗>7cm 或者塞得落拳頭為之大

關我咩事？

應采兒

出返去啦

含撚嘴

舒淇
Julia roberts
Anne hathaway

大口靚仔
含撚可以含埋個袋

示意圖：

朱千雪

想知 有冇真人例子

氣質女神 但好耐冇見佢出嚟了

鼻大一定冇 其他都有救 定律黎

朱千雪咪一樣咁靚

邊個嚟

小嵨陽菜

有請郭晉安

你老母

好記得以前娛樂大搜查定唔知咩節目佢有表演過口塞拳頭
Btw有冇後生啲嘅例子

唔算靚喎ching